有無人老母夠我老母痴線。。。

話說近排Facebook 係咁repost 啲文宣，佢行埋黎問我做咩係咁講呢啲野？

咁我解釋完一輪啦。岩先放工番屋企，佢拎住疊紙準備出門口。問佢做咩，佢答我

我啲Friend都唔睇你個Facebook ，我要落去派傳單貼牆

哇屌，估唔到我個港豬老母比我搞到痴左線，仲落力過我

的確，連儂牆同派傳單可以直接令個信息傳比望到既人。久而久之都會被感染。

我日日番工排隊等車都見到好多叔叔會望下啲牆，有一定成效。

大家可唔可以一齊去痴牆，守護我個痴線老母呀

未有時間既，做左簡單果步先，repost facebook!

幫咁多位懶鬼搵埋link, 無藉口啦！

岩聽講幫推，話我知你“做緊”

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

又準備推10000次。。。
做緊既手足幫手推
叫多啲人做文宣呀

伯母好嘢

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

Push

可唔可以幫我守護我老母
一齊痴牆

叫你老母小心d
最好組隊

你睇住伯母呀(喺連登唔係屌緊人講呢句硬係周身唔聚財)，藍絲而家好多係真心情緒失控

大家都要幫手痴

有心啦巴打
一齊痴牆

推！你老母！

伯友做乜咁撚癲

巴打你好幸福

我唔係要曬命
我要大家幫手一齊痴牆

伯母I love u

大家一齊痴牆呀

以為唔洗推 又要推

10000

9999

9998

9996

9995

9994